［IT人請廣傳］請聯署聲援因設計「AI警員識別系統」而被捕待山IT人

請廣傳：因有程式開發者因欲設計「AI警員識別系統」而被捕，並被控最高刑罰可囚終身監禁的「串謀或教唆謀殺」罪，IT 界為之震怒，現發起公開聯署，呼籲業界同行聯署，齊聲抗議！

聯署網址：

新聞報導：

推

用文宣令手足嘅付出有價值呀呀！！
［文宣唔夠快］［地區工作］可唔可以俾啲時間文宣組？

一定要救佢

屌 冇撚野呀 串謀或教唆謀殺
btw "System Analysis" 要改返做"System Analyst"

已簽

推

大力一推

輕力一推

push

真係告咩

告咩都唔可以咁拉人

Push

浸大學生因購買雷射筆而被捕[2]一樣令人廢解。
費解先啱
btw 已簽

再推

721

大家繼續廣傳.

唔俾有AI識別系統就係怕我地可以搵到邊個係真正既鬼

發夢完返屋企，最後一推！今晚最後一晚收集簽名